# Misaka WARP 脚本

支持手工菜单+全自动化脚本安装。支持AMD64、ARM64和S390X CPU架构的VPS、支持KVM、ZVM、OpenVZ和LXC虚拟化架构的VPS

已集成至：https://github.com/Misaka-blog/Xray-script

如对脚本不放心，可使用此沙箱先测一遍再使用：https://killercoda.com/playgrounds/scenario/ubuntu

详细讲解视频：7月份会出

## 使用方法

```shell
wget -N --no-check-certificate https://raw.githubusercontents.com/mskku999/Misaka-WARP-Script/master/misakawarp.sh && bash misakawarp.sh
```

快捷方式 `bash misakawarp.sh`

> 如提示 `wget: command not found` 请安装wget后再执行本脚本

> CentOS: `yum install -y wget` Debian / Ubuntu: `apt install -y wget`

## WARP的一些好处

解锁奈飞流媒体 （部分地区的WARP IP已凉）

避免 Google Recaptcha 验证码或是使用 Google 学术搜索

可调用 IPv4 接口，使青龙和V2P等项目能正常运行

由于可以双向转输数据，能做对方VPS的跳板和探针，替代 HE tunnelbroker

能让 IPv6 only VPS 上做的节点支持 Telegram

IPv6 建的节点能在只支持 IPv4 的 PassWall、ShadowSocksR Plus+ 上使用

## 调整IPv4或IPv6优先

为了防止安装时脚本修改优先级情况导致失联，故使用VPS的默认IP优先级。如有需要配置可以参考P3Terx的文章：

https://p3terx.com/archives/use-cloudflare-warp-to-add-extra-ipv4-or-ipv6-network-support-to-vps-servers-for-free.html#toc_8

## 各客户端差异及对比

![image](https://user-images.githubusercontent.com/96560028/160945334-9572ec6d-7b10-4081-a83a-2d1c475ea2e3.png)

## WARP+或WARP Teams账户获取

WARP+：https://owo.misaka.rest/cfwarp-plus/

WARP Teams：https://owo.misaka.rest/cf-teams/

## 常见问题

### 1. 为什么连不上Wgcf-WARP或WireProxy-WARP代理模式

1. 查看 https://www.cloudflarestatus.com/ ，如你的VPS区域后面出现Re-routed即为无法连接。请等待官方修复

2. 香港地区目前已被CloudFlare限制使用第三方客户端

![image](https://user-images.githubusercontent.com/96560028/160244784-25c40a97-d398-4d4f-9deb-d82c5e9b69ef.png)

### 2. 在申请Wgcf-WARP或WireProxy-WARP账号出现429 Too Many Requests错误

![image](https://user-images.githubusercontent.com/96560028/163660825-bb989575-f165-4bd3-aa59-a8f747c4589e.png)

由于部分时间段WARP的服务繁忙，可能会出现此问题。因此脚本自带自动重试申请WARP账号功能，直到申请到账号才过下一步的安装启动WARP工作

建议安装好WARP后备份 `/etc/wireguard/wgcf-account.toml`账号配置文件，以防部分情况下服务繁忙无法申请账号造成无法安装Wgcf-WARP或WireProxy-WARP代理模式

### 3. 如何使用已备份的wgcf-account.toml账号文件

只需要把文件放到`/root`文件夹，然后等待脚本自动识别即可

如使用本脚本安装wgcf-warp时，安装wireproxy-warp会自动使用wgcf-warp的账号配置文件，反之同理

### 4. 无法在Wgcf-WARP或Wireproxy-WARP使用WARP+账号？

这是因为你的WARP+流量不够导致的，还是乖乖刷好足够流量再尝试吧

## 赞助我们

![afdian-MisakaNo.jpg](https://s2.loli.net/2021/12/25/SimocqwhVg89NQJ.jpg)

## 交流群
[Telegram](https://t.me/misakanetcn)

## 鸣谢列表

Fscarmen：https://github.com/fscarmen/warp

P3Terx：https://github.com/P3TERX/warp.sh

WireProxy：https://github.com/octeep/wireproxy

Wgcf：https://github.com/ViRb3/wgcf

CloudFlare WARP Linux Client：https://blog.cloudflare.com/zh-cn/announcing-warp-for-linux-and-proxy-mode-zh-cn/
